點解中小學唔識答問題要罰企？

企完聰明啲？

點解呀

另類體罰

比你個腦透下氣，等陣再答過

有無諗過有人無腦，唔係生係屎忽

呢個post我都唔識答
我係咪都要罰企

通常都係明知啲學生唔聽書發夢先問佢整佢

邊個老師罰手足你，拖馬Dup柒個老師

最得人驚係鄰住問，一係全部起身答咗先有得坐

見你坐得咁舒服 咪叫你企下囉